[電子垃圾] indiegogo 7月產品推介|洗屎眼器|無線4K便攜moon|流動式冷氣機

[電子垃圾] indiegogo 7月產品推介|洗屎眼器|無線4K便攜moon|流動式冷氣機

小弟見連登無乜人討論眾籌產品，就打算每個月抽3件比較吸引嘅新品介紹返，每個月都會出一條片同一個post，有興趣可以睇下，比D comment 小弟。

如果真係唔想比view 我依條廢柴，可以睇下面嘅圖文版，多謝支持。

1) Sonny

我諗大家淨係睇依支野個樣，應該都估唔到佢係用嚟洗屎忽嘅，無錯，依支係一支隨身攜帶嘅洗屎忽機。

我相信去過日本嘅巴絲打都見過以下依隻廁所板，

如果你likey 的話呢，依個產品可能啱你。

特點一：可以撈D皂水或者香味劑落D 洗屎眼水到嘅，另外本身支野都聲稱有抗菌嘅塗層，如果巴打你鍾意個ASS HOLE香噴噴的話依個功能都唔錯。

特點二：不同力度控制，水力有得揀大力／細力／精準／散射唔同嘅發射mode，適合不同敏感程度嘅屎忽

特點三：靚？佢話好靚喎，你點睇？

價錢：HKD767

總結：七百幾買一支洗屎忽機，我自己就不了，如果係洗屎忽嘅特別愛好者／痔瘡嚴重患者／環保撚的話就可以考慮下啦，12月出貨。

傳送門:

2) ASTRO 4K

上個月都講過一個便攜嘅15.6寸 Moon，叫BladeX Pro，今個月都有一隻無線嘅ASTRO 4K (13.3"/15.6")，各方面都有升級，所以上個月嗰個大家可以當無睇過，佢一樣有4K／HDMI+USB-C／內置電，仲有以下幾個特點。

特點一：無線連接！可以無線連iOS/iPadOS/Android/Windows/OSX，Android/Windows 就不嬲都有ga la，但iOS/OSX 就真係好少見，仲聲稱仲可以支援埋touch screen添，搞到我自己都想玩下！

特點二：特大電量，有10000mah電池，聲稱可以用到8粒鐘，打個5折都用到4個鐘，我覺得都已經可以接受，而且粒電仲可以叉埋部電話，緊急嘅時候或者幫到手。

特點三：好撚重，成1kg，咩出街遲早肩頸炎。

價錢：
13.3"：2886HKD
15.6"：3121HKD

總結：因為無線，吸引左好多，我自己就乜野都用晒無線ga la (keyboard/ mouse/ headset)，如果依個技術成熟左，未來desktop 都有類似嘅野我就實買！11月出貨

傳送門：

3) Zero Breeze Mark Ⅱ

依部Zero Breeze Mark II，係一部可以帶出街用嘅冷氣機，好諗已經介紹得好清晰了。

特點一：可換電，一粒電用到5個鐘，咁一日就24個鐘，所以佢知自己衰，就比你買多幾粒電用。

特點二：好貴，貴L到short 左，你有錢就玩啦。

價錢：一機一電 HKD 6641， 電only HKD 2339 一粒

總結：有錢人玩意，但係同D fd出去玩就有得威威，如果你唔憂食，屋企大把位，屎忽好癢，就買返部嚟玩，可以的話借比我玩。11月出貨。

傳送門：

好，終於搞掂，希望大家鍾意，下個月見。

推推

想人手幫你洗屎忽

Hello~

輕輕一推~

推

便攜洗屎忽機日本一早出左啦
利申用緊

really!? 巴打點睇?

利申: 洗屎眼 fans!

買左panasonic果隻，覺得容量唔夠大，唔係好夠用

個沖擊力夠唔夠?
容量大約幾多?

Panasonic就130ml有adapter轉普通水準
TOTO就180ml

研究吓

衝擊力呢絕對夠嘅

老闆，點賣？

或者好似我咁
飛去日本搵bic camera買

睇片我覺得支sonny 好似好D wo

利申: 唔會買

打風收工～

多謝支持

三眼聯盟

洗眼聯盟

巴打好有心 可惜呢排冇心機

絕對明白
希望睇完之後可以舒緩到大家小小負面情緒都好
大家加油

個moon豆潤咁細睇4k

手機moon 都話4k
依D 電腦moon 邊會執輸

G持，好鍾意買呢啲無謂嘢

我都好鍾意

但未買過理智制止左我，
好想知最後係點，有人知分享下

同日本嗰隻洗屎忽有乜分別

無, 不過係隨身版

ASTRO 4K同ASUS ZenScreen MB16AC 有咩分別

原來係VIEWEDGE T18U15 改logo賣貴成千蚊

差好遠wo 師兄
1. 無4K
2. 無無線連接
3. 無內置電

係咪呀師兄?
個樣唔多似wo

再搵下

4k mon幾好
不過貴左d
如果2千頭有呢個spec就prefect
等硬件成熟跌價

啱，其實無線真係幾大進步

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

支持!

多謝兄弟, 塞得靚, 1點見

呢期d野唔太岩洗

係呀，依期無乜勁野出，
下期會更好

冬昕洞悉先機 一早罷咗台

係旺角

睇完唔錯 幾鐘意呢D有趣產品既video
覺得字幕幾好笑，可以講埋出黎

多謝支持我下條諗下可以點加d 搞笑元素入個稿到先

第一次睇呢啲介紹
幾得意 G持

多謝

即刻Like左同埋訂閱左
巴打加油

多謝晒你

便攜式冷機 用到機會好細

係呀，都係介紹下